<resources>
    <string name="app_name">MyApp</string>
    <string name="button_mian_1">百科</string>
    <string name="button_main_2">菜单</string>
    <string name="button_main_3">关于</string>
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="SPAN_TXET" />
    <string name="main_button">搜索</string>
    <string name="menu_1">搜索</string>
    <string name="item_add">add</string>
    <string name="About_Text">关于</string>
    <string name="About_Text2">地区</string>
    <string name="About_Text3">中国广东</string>
    <string name="About_Text4">给我们评分</string>
    <string name="About_Text5">加入我们</string>
    <string name="About_Button1"></string>
    <string name="about_button3">关于我们</string>
    <string name="about_button4">用户隐私协议</string>
    <string name="USER_1">\n\n\n\n\n\n本协议为您与本APP(下称本APP)版权所有者之间所订立的契约，具有合同的法律效力，请您仔细阅读。\n\n\n 一、本协议内容包括协议正文及所有本 APP 已经发布的或将来可能发布的各类规则。所有规则均为本协议不可分割的组成部分，与协议正文具有同等法律效力,请您仔细阅读后再决定是否使用本APP。如您不同意相关变更，应当立即停止使用本 APP 平台服务；如您继续使用本 APP 平台服务，即表明您接受修订后的协议和规则。\n\n 二、本 APP 平台所刊载的所有资料仅供参考使用。用户明确同意其使用本 APP 平台网络服务所存在的风险将完全由其自己承担；因其使用本 APP 平台网络服务而产生的一切后果也由其自己承担，本 APP 平台对用户不承担任何责任。\n\n 三、本 APP 平台的用户提供的个人资料，如：您的姓名、性别、年龄、出生日期、身份证号、家庭住址、教育程度、公司情况、所属行业等。我们在未经您同意的情况下，绝对不会将您的任何资料以任何方式泄露给任何第三方。\n\n 四、当政府司法机关依照法定程序要求本 APP 平台披露个人资料时，我们将根据执法单位的要求或为了公共安全提供个人资料。在此情况下的任何披露，本 APP 平台均免责。\n\n 五、 任何由于黑客攻击、计算机病毒侵入或发作、因政府管制而造成的暂时性关闭等影响网络正常经营的不可抗力而造成的个人资料泄露、丢失、被盗用或被窜改等，本 APP 平台均免责。\n\n 六、由于与本 APP 平台链接的其它网站所造成之个人资料泄露及由此而导致的任何法律争议和后果，本 APP 平台均免责。\n\n 七、本 APP 平台如因系统维护或升级而需暂停服务时，将事先公告。若因线路及非本网站控制范围外的硬件故障或其它不可抗力而导致暂停服务，于暂停服务期间造成的一切不予损失，本 APP 平台不负任何责任。\n\n 八、本 APP 平台使用者因为违反本声明的规定而触犯中华人民共和国法律的，一切后果自负，本 APP 平台不承担任何责任。\n\n 九、凡以任何方式登陆本 APP 平台或直接、间接使用本 APP 平台资料者，均视为自愿接受本 APP 平台声明的约束。\n\n 十、本声明未涉及的问题参见国家有关法律法规，当本声明与国家法律法规冲突时，以国家法律法规为准。\n\n 十一、本 APP 平台不担保网络服务一定能满足用户的要求，也不担保网络服务不会中断，对网络服务的及时性、安全性、准确性也都不作担保。\n\n 十二、本 APP 平台不保证为向用户提供便利而设置的外部链接的准确性和完整性，同时，对于外部链接指向的不由本 APP 平台实际控制的任何网页或平台上的内容，本 APP 平台不承担任何责任。\n\n 十三、对于因不可抗力或本 APP 平台不能控制的原因造成的网络服务中断或其它缺陷，本 APP 平台不承担任何责任，但我们将尽力减少因此而给用户造成的损失和影响。\n\n 十四、本 APP 平台所有页面的版式、图片版权均为本 APP 平台所有，未经授权，不得用于除本 APP 平台之外的任何站点。\n\n 十五、本 APP 平台的声明以及其修改权、更新权及最终解释权均属本 APP 平台所有。\n\n </string>
    <string name="UserView">图片</string>
    <string name="UserText">用户隐私与协议</string>
    <string name="PingFen_Text">对我们评分</string>
    <string name="rb1">没人比你们优秀</string>
    <string name="rb2">你们好厉害哦</string>
    <string name="rb3">还可以吧</string>
    <string name="rb4">不太行哦</string>
    <string name="rb5">别人都比你们优秀</string>
    <string name="PingFen_Button">提交并返回</string>
    <string name="g_text_1">地址：\n广东省奥利市奥利县奥利乡奥利给村奥利路88号</string>
    <string name="g_text_2">联系电话：\n18819898988</string>
    <string name="g_text_3">邮箱：\naoligei@niubi.com</string>
    <string name="ADDBUTTON">返回</string>
    <string name="AboutUs_text">关于我们</string>
    <string name="AboutUs_text2">\n\n组名：奥利给\n\n组内成员：李羲超、黄慧妍、李佳琪\n\n成员班别：180804班\n\n成员概况：组长 黄慧妍；主程 李羲超；协助 李佳琪</string>
    <string name="AboutUs_button">返回</string>
    <string name="AddUs_Text">加入我们</string>
    <string name="hint_main">请输入星座</string>
    <string name="Main_Text_1">主页</string>
    <string name="Caidan_Text">菜单</string>
    <string name="Caidan_button_1">我是什么星座？</string>
    <string name="Caidan_button2">我是什么性格？</string>
    <string name="Caidan_button3">哪些星座与我匹配？</string>
    <string name="Frist_Text">星\n座\n解\n谜\n大\n师</string>
    <string name="brisday">请选择你的生日</string>
    <string name="find_button">确定</string>
    <string name="about_date">1.0.1</string>
    <string name="findedlayout_appbarimage">背景图</string>
    <string name="findlayout_text" />
    <string name="home_text">星座百科</string>
    <string name="appbar_image">tupian</string>
    <string name="toot_text">星座百科</string>
    <string name="toor_1" />
    <string name="home_text1">\n二千多年前希腊的天文学家希巴克斯\(Hipparchus，西元前190～120\)为标示太阳在黄道上观行的位置，就将黄道带分成十二个区段，以春分点为0°，自春分点（即黄道零度）算起，每隔30° 为一宫。\n\n并以当时各宫内所包含的主要星座来命名，依次为白羊、金牛、双子、巨蟹、狮子、室女、天秤、天蝎、人马、摩羯、宝瓶、双鱼等宫，称之为黄道十二宫 。总计为十二个星群。在地球运转到每个等份（星群）时所出生的婴儿，长大后总有若干相似的特征，包括行为特质等。\n\n将这些联想（丰富的想像和创造力）串联起来，便使这些星群人性的具像化了；又加入神话的色彩，成为文化（主要指希腊和罗马神话）的重要部份。这套命理演进、流传至今至少五千年的历史，它们以这十二个星座为代表。\n\n\n\n\n</string>
    <string name="findedtext0">FindedText0</string>
    <string name="Ftext" />
    <string name="baiyang">白羊座的符号象征羊的头，是一种象形的方法，取出羊最明显的羊角和鼻梁部分；由白羊座的神话可以联想到一些特质，例如冲动、喜欢自由、勇往直前。而由另一方面，也有人指白羊座的符号是象征新生的绿芽，表现出新生和欣欣向荣的景象。\n\n百科：\n\t白羊座—Aries，又名牡羊座，为黄道十二星座的第一个星座，守护星为火星，位于黄道0度起到30度前的区间，相对星座为天秤座。</string>
    <string name="jinniu">金牛座的符号象征了牛的头，也是以简单的线条描绘出牛的形象；由金牛座的神话可以发现，金牛座的外表温驯，但内心充满欲望。由另一方面看，圆圆的牛脸表现出安逸和享乐，但上面的牛角则提示我们脾气有爆发的时候。\n\n百科：\n\t金牛座—Taurus，黄道十二星座的第二个星座，守护星为金星，位于黄道30度起至60度前的区间，相对星座为天蝎座。</string>
    <string name="chunv">处女座的符号象征女性的生殖器；但如果你注意看右半边，就可以发现。处女座的神话中，可看出收成的意涵。由处女去联想处女座的特质，也可以发现一些，如小心、谨慎、沈静和羞怯。由另一方面，处女也代表了安静和敏锐。\n\n百科：\n\t处女座—Virgo，又名室女座。黄道十二星座的第六个星座,守护星为水星，位于黄道150度起至180度前的区间，相对星座为双鱼座。</string>
    <string name="shaungzi">双子座的符号象征双胞胎，相较于前两个符号，就比较抽象了一点；由双子座的神话可以知道双子座的二元性和内在的矛盾。其实双子座所代表的不只是二元性，而是所谓的多元，一方面可以看出其广，一方面也暗示了可能的肤浅。\n\n百科：\n\t双子座—Gemini，黄道十二星座的第三个星座，守护星为水星，位于黄道60度起到90度前的区间，相对星座为射手座。</string>
    <string name="shuangyu">双鱼座的符号象征两条鱼，而其中有一条丝带将它们联系在一起；由双鱼座的神话中可以联想到双鱼座逃避的特质。双鱼座的两条鱼是分别游向两个方向，除了表现出双鱼座的二元性之外，也象征了双鱼座的矛盾和复杂。\n\n百科：\n\t双鱼座—Pisces，黄道十二星座的第十二个星座，守护星为海王星，位于黄道330度起到0度前的区间，相对星座为处女座。</string>
    <string name="juxie">巨蟹座的符号象征胸，也就是说明了巨蟹和胸有关；由巨蟹座的神话可以想像，有一种家的感觉，同时也和忌妒有关。另一方面也有人指出，其实巨蟹座的符号是象征巨蟹的甲壳，由此也可看出巨蟹座所具自我保护特质，和隐藏的习惯。\n\n百科：\n\t巨蟹座—Cancer，是黄道十二星座的第四个星座，守护星为月亮，位于黄道90度起到120度前的区间，相对星座为摩羯座。</string>
    <string name="shizi">狮子座的符号象征狮子的尾巴，充分显示了狮子座的个性；由狮子座的神话可以联想到，狮子座的风流与热情。由狮子去联想狮子座的特性，很容易就可以想到很多，热情、同情心，但是别忘了，母狮子才是出外狩猎的。\n\n百科：\n\t狮子座—Leo，黄道十二星座的第五个星座，守护星为太阳，位于黄道120度起至150度前的区间，相对星座为水瓶座。</string>
    <string name="tiancheng">天秤座的符号象征一杆秤子，希腊字母Ω代表了衡量，而下面的“-”则代表了衡量的基础。在天秤座的神话中可以看出天秤座公平的特质。但由那一杆秤子，可以看出天秤座追求平衡的基本念头，同时，摇摆不定的秤子也表现出天秤座的犹豫不决。\n\n百科：\n\t天秤座—Libra，黄道十二星座的第七个星座，守护星为金星，位于黄道180度起至210度前的区间。</string>
    <string name="tianxie">天蝎座的符号象征男性的生殖器；由天蝎座的神话中，可以知道天蝎座是忌妒的来源。由男性生殖器可以知道天蝎座对性的欲望，另一方面，也有人认为天蝎座的符号是象征蝎子的甲壳和毒针，表现出复仇的特质。\n\n百科：\n\t天蝎座—Scorpio，黄道十二星座的第八个星座，守护星为冥王星、火星，位于黄道210度起至240度前的区间。</string>
    <string name="sheshou">射手座的符号象征是射手手中的箭，回到象形的形式；由射手座的神话可以看出射手座的智慧和对知识的追求。射手的原型是拿弓箭的人马，下半身的马象征着对理想的追求，上半身的人象征知识和智慧，而手中的箭，则表现出射手座对精神层次追求的一面。\n\n百科：\n\t射手座—Sagittarius，又称人马座。黄道十二星座的第九个星座，守护星为木星，位于黄道240度起至270度前的区间。</string>
    <string name="mojie">摩羯座的符象征羊的头和鱼的尾，抽象但基本上是象形的；由摩羯座的神话我们可以知道摩羯的担心和恐惧。摩羯座又称山羊座，这是由于其上半身的山羊形象所致，有一种向上登峰的欲求，但别忘了，在水面之下摩羯座也有象征感情的鱼尾。\n\n百科：\n\t摩羯座—Capricorn，又名山羊座，黄道十二星座的第十个星座，守护星为土星，位于黄道270度起到300度前的区间。</string>
    <string name="shuiping">水瓶座的符号象征水和空气的波，是具象但又抽象的；由水瓶座的神话中，可以看出水瓶座的爱好自由和个人主义。象征水瓶座的波，是高度知性的代表，由波的特性去思考水瓶座的特质，看似有规律但没有具体的形象，是一个不可预测的星座。\n\n百科：\n\t水瓶座—Aquarius，又名宝瓶座，黄道十二星座的第十一个星座，守护星为天王星，位于黄道300度起到330度前的区间，相对星座为狮子座。</string>
    <string name="fb">返回</string>
    <string name="what_text1">我是什么性格</string>
    <string name="what_text2">请选择您的星座：</string>
    <string name="what_text" />
    <string name="wb1">确定</string>
    <string name="wb2">返回</string>
    <string name="pshuiping">\n第一名：双子座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：48:52
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n水瓶男VS双子女：
　　\n双子座和水瓶座同为风向星座，是一对非常来电的星座情侣，双子座灵活多变思维敏捷，水瓶男自由开放，两者对新鲜事物的接受力都很强，这两个星座一旦碰撞到一起，就是天雷勾地火，收都收不住。他们两人在认识的初期非常容易来电，总能在最短时间内找到共同的话题和兴趣爱好，上至天文下至地理，无所不谈，相见恨晚，聊起天来根本停不下来。在交谈过程中，双方都会被对方的幽默所逗笑，双子女说话风趣幽默、思维敏捷可以轻松跟得上水瓶座男跳跃的思维，两个星座宫位很近，很容易沟通。
　　\n水瓶女VS双子男：
　　\n双子座男生最不喜欢看到眼泪。情人的指责和唠叨，对双子们来说都能接受，唯有她们生气流泪会令双子们无法忍受。因为眼泪和哭声总是和痛苦联系在一起，为了避免痛苦，双子们会努力发挥自己的幽默，使生活变得美好一点。但这样的生活，使双子们的情绪不断地起伏，昨天他们对什么都充满信心，今天又对什么都不理不睬。人们常会因此而嗔怪他们，但只有水瓶们能理解他们，能看见他们笑容背后的忧虑，知道他们有多么害怕面对生活中一切消极的事物。水瓶座女生年轻时会很坦率地向所爱的人伸出双手，甚至去追逐他们的身影。但待到稍微成熟后，她们会慢慢学会用冷淡去掩饰自己的心动，只是少女时代的纯情始终深埋在她们心里。如果她们在年长些时碰上双子座的男生，她们就能较成功地实现纯情之梦。因为双子座男生是长不大的孩子，他们对任何人和事往往都只朝好的方面看，所以当双子男生爱上水瓶后，会很坦然地接受女方的执着和坦诚。
　　
\n\n第二名：天秤座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52：48
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n水瓶男VS天秤女：
　　\n水瓶座和天秤座同为风象星座，同样会给人忽冷忽热、变化莫测的感觉，但是那种感觉并不完全一样，那样既相似又不尽相同的性格会使他们能够很好地产生互动和默契。在交往过程中，水瓶男会欣赏于天秤女追求公正的性格，天秤女则会欣赏于水瓶男博爱、富有同情心、富有人道主义的精神。他们同样喜爱音乐鉴赏，是一个可以互相欣赏的组合。在恋爱中，天秤女讨厌冲突和矛盾，追求和谐，水瓶男追求理想主义、世界大同，虽然极富个性和支配欲的水瓶座，可能会试图去支配控制天秤女，但两者在价值观上是殊途同归的。
　　\n水瓶女VS天秤男：
　　\n水瓶女追求精神上的零束缚，喜欢随心所欲，似乎没有任何一个人或者一件事可以完全占有她们，他们是个只为了自己而活的姑娘。同时，水瓶女有自己的生活原则和生活方式，不受传统思想的束缚。和别的女生相比，恋爱中的水瓶女的确不太粘人而且不拜金，她们不愿意占有谁，对金钱地位这些世俗的东西也看得很淡薄，这使天秤男与她们相处起来十分愉快。
　　
\n\n第三名：射手座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：42：58
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n水瓶男VS射手女：
　　\n属于火象星座的射手座与属于风象星座的水瓶座，火象与风象性质相近，他们的搭配是个很理想的组合。射手座追求自由和独立的人生观，这点与水瓶座十分相似，和射手座谈恋爱完全不用担心对方会一直粘着自己，人家有自己的生活，有自己的娱乐，这对于不喜欢痴缠类型的恋人的水瓶座来说，射手座恋人十分适合他们。射手座女生十分开朗、勇敢和诚实这让水瓶男十分喜欢。嫉恶如仇、直言快语的射手座女生也很喜欢水瓶男思想先进，变革的特质。水瓶男和射手女同样人缘很好，有自己各自的交际圈，通常各自生活充满了趣味。
　　\n水瓶女VS射手男：
　　\n射手男和水瓶女是自得其乐的一对情侣。射手和水瓶最讨厌痴缠型的伴侣，他们都不喜欢无变化的生活，他们的生活圈子广泛而有趣，如果要他们吃力地浪费时间去照顾另一半，他们宁愿选择放弃。水瓶女身上有着固执的易变性或易变的固执性，她们是女性化的，柔弱的。射手男的不确定性，都能使两人能够更好地处理感情波动。在生活中，射手们有点鲁莽，水瓶们则显得冷静而善于逻辑分析。当他们发火时，她们的轻轻触摸完全能够平息他们的怒气，如果两人彼此真心相爱，这一招将会非常神奇地灵验。</string>
    <string name="pshuangyu">\n第一名：巨蟹座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：48:52
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n双鱼男VS巨蟹女：
　　\n双鱼座与巨蟹座同为水象星座，受其影响，他们都很注重感情的交流和波动，对于感情的感受力也很强，同样都将爱视若珍宝，对于安全感的渴求会让他们非常注重给对方安全感。从恋爱观上看，巨蟹重视稳定和实际的爱情，双鱼要求全心全意的照顾和爱情。两人性格相投，生活方式一致。很容易产生一见倾心的情况。双鱼男和巨蟹女有个共同的点，就是懂得体贴人、善解人意，他们会是非常默契的一对。
　　\n双鱼女VS巨蟹男：
　　\n双鱼座的女生是典型的小女生，天真烂漫爱幻想，对生活充满期待，但缺乏应对的能力。她们的存在是为了满足那些大男子主义。她们希望自己能够一直被当成小女孩，永远都天真浪漫。而在感情中，巨蟹会变得善妒且占有欲强，一反平时给大众温柔的形象。同为水象星座，双鱼和巨蟹会十分有默契，彼此心照不宣，能够和谐相处。
　　
\n\n第二名：天蝎座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52:48
　　\n两情相悦：80
　　\n天长地久：40
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★★
　　\n亲情：★★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n双鱼男VS天蝎女：
　　\n同为水象星座的双鱼男和天蝎女都是十分重情的人，两人内心都敏感多情，是所有星座搭配中最适合的一对。天蝎女强势，双鱼男弱势，你们一刚一柔结合在一起刚好互补。双鱼男温柔体贴、浪漫多情、自我牺牲的奉献精神是专情独占欲强的天蝎女所需要的。这两个星座在一起谈恋爱就真的是为了爱情而谈恋爱，不掺杂其他的东西。两人虽然观点不同却总是能相互理解，比较容易接受彼此。
　　\n双鱼女VS天蝎男：
　　\n在两人最初相遇时，往往都有相见恨晚的感觉。天蝎男在情爱之中的霸者地位，配合起双鱼女的温柔贤惠，不敢抗拒，甘心认命，正是天造地设的一对。两人戏剧化的情绪起伏，也令在感情生活中充满戏剧性，双鱼和天蝎的恋爱可谓烟火一样，灿烂迷人。
　　
\n\n第三名：金牛座
　　\n配对指数：90
　　\n配对比重：44:56
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n友情：★★★
　　\n爱情：★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n综合评述：来电十足
　　\n双鱼男VS金牛女：
　　\n梦幻多情的双鱼座和坚韧踏实的金牛座在一起实际上是十分互补的。双鱼座浪漫有情调，富有艺术家的气息。这填补了实际沉稳的金牛座因为过于实际产生的感情空缺，金牛座的踏实稳重也可以让整天爱做梦的双鱼避免迷糊梦幻。金牛座和双鱼座都是个性不是很浓烈的阴性星座，相处通常是以温和的形式来进行，所以双方不会给对方太多的压力。金牛座是不擅长表达自己的星座，她们对另一半的感情通常是体现在生活的处处细节当中，敏感的双鱼座很容易被她们所感动。双鱼座那种愿意牺牲自己的情怀也深深地打动着金牛座。
　　\n双鱼女VS金牛男：
　　\n金牛男务实，他们大多不懂得使用浪漫的手段，也不会制造惊喜，但却能在生活中给予双鱼关心与帮助。在感情中，金牛的占有欲会变得比较强，但也说明金牛能够在更加细节的方面照顾到小女生的双鱼。双鱼女对于金牛男在爱情中的占有欲的理解是自己被满满的爱包围。大家都能享受爱情的美好。
</string>
    <string name="pbaiyang">\n第一名：射手座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52:48
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n白羊男vs射手女：
　　\n射手女大多玩心较重，注重于当下的享受，没有定性，传说中“风一样的女子”大概可以形容。他们在很多场所都能够发挥自己的交友技巧，为自己平淡枯燥的生活增加乐趣。白羊男追求刺激、不单调的生活，这样的个性和射手很贴近，白羊在人际方面更是游刃有余，在各自的生活中，两位都能够过得十分精彩，而你们的碰撞将是更加微妙，两位都有很多的奇思妙想，在柴米油盐的生活中活出了两位结合的色彩。
　　\n白羊女vs射手男：
　　\n射手男和白羊女同属火象星座，他们一拍即合，往往射手男见到永远具有赤子之心的白羊女，就忍不住想靠过去，而白羊女遇上明朗率性、无拘无束的射手男，立刻会有股电流在体内乱窜，便会有如同磁铁般的互相吸引而一见钟情，很快将会坠入爱河。由于两个人性格相近，是一对热情洋溢的组合，经常肆无忌惮的把爱意表现出来，十分耀眼，羡煞旁人。白羊女率真追求自由的性格和射手男爱好冒险，喜新厌旧的个性实在是有异曲同工之妙。
　　
\n\n第二名：狮子座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52:48
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n白羊男vs狮子女：
　　\n狮子女的守护星是太阳，预示着狮子们天生是焦点，光芒万丈，有领导风范。所以不可避免的，狮子对自己的外表很有信心。她们对于爱情有自己的想法，不会受到别人说法的左右，是及有主见的星女。白羊男也是典型的以自我为中心的星男。天生倔强，具有难得的开拓者精神，他们欣赏的女性不是一味需要别人保护、照顾的小女孩，他们对于做事果决，有气场有魄力的女性很有征服欲，狮子正好能够做到这一点。而白羊也能够满足狮子的浪漫与欲望，狮子女对于人生有很乐观的见解，也能应付得了白羊有时候莫名奇妙的小情绪。两位是天作之合。
　　\n白羊女vs狮子男：
　　\n狮子座的守护神是太阳神阿波罗，让狮子座希望成为一个有吸引力的人。他们喜欢被别人被人崇拜，在爱情中也不例外，他们想用自己热情的火焰去燃烧别人，同时也能够守护住自己的爱情。白羊座的女生欣赏强者，那种没有主见又要装逼的男生是白羊女最烦的类型。她们喜欢拥有绝对力量的人，渴望征服强者。刚刚好遇上了同为火象星座的狮子男，在初初见面之时，就擦出了爱的火花，后面更加是干柴烈火，两位互相斗智斗勇，互相征服。是很般配的一对。
　　
\n\n第三名：水瓶座
　　\n配对指数：90
　　\n配对比重：56:44
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：80
　　\n天长地久：60
　　\n综合评述：来电十足
　　\n白羊男vs水瓶女：
　　\n白羊男与水瓶女一样，喜欢结交朋友，对于水瓶常常让人无法理解的举动，许多人也许会放弃，但对于活力充沛、喜欢新鲜的白羊来说，他们也许不是交了一个女友，而是一个千面女友，这样的搭配是极好的，也将无往不利。是能够欢欢喜喜的一对。
　　\n白羊女vs水瓶男：
　　\n水瓶座人是机灵古怪的，对新奇的事物充满好奇，而白羊座人对于新奇事物的好奇心不亚于水瓶座人，两者都同样乐于去尝试新事物，水瓶座人有着有着孩子般童趣的一面，这和白羊座人直爽可爱，爱玩的孩子天性不谋而合，两个人在一起可以像孩子一样一起尝试新鲜的事物，玩的不亦乐乎。水瓶座人对于恋情通常都是从友谊开始的，作为水瓶座最好的友人告白的胜算很大哟~
</string>
    <string name="pjinniu">\n第一名：处女座
　　\n星座配对指数：100
　　\n星座配对比重：48：52
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★★★
　　\n亲情：★★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n金牛男VS处女女：
\n金牛座男生有着一颗朴实的心，他们对感情非常执着，有时会认真地去谈场纯真的恋爱。他们做事认真的态度，常会让异性感到可靠。对于感情他们也非常忠实，耐心亦高人一等。务实的金牛们喜欢恋家、温柔、端庄的女性，而处女座是他们心目中理想的对象。金牛对另一半的要求很高，而追求完美的处女座，无论气质外形往往都符合金牛男生的审美。
　　\n金牛女VS处女男：
\n处女座的男生普遍性情温和，平日里他们是不会轻易动怒的。即使他们亢奋起来，表面愤怒，但通常也不会持续很久。烦恼对于他们也一样，处女座男生会感到自己有烦恼，但却不会有发自内心的烦恼。处女座男生缺乏自律的能力，对得到别人的爱极不感兴趣。在处女座男生喜欢上一个人时，他们不会拼命地去追求对方。并且就算在一起时，天性爱挑剔的处女座男生，也还是抑制不了自己对别人强制性的批判，非得批得对方体无完肤才肯罢休。金牛座的女生虽然表面慵懒，但却能把处女们从铢锱必较的紧张状态中抽离出来，帮助他们减慢速度，令他们觉得身心轻松，乐而忘忧。金牛座追求温和、稳定的感觉。对金牛来说，处女男生们是能令她们感到安心的对象。但是金牛座女生要想吸引到处女座男生的注意，则几乎是不可能的。除非金牛座的女生摸准了处女座男生的喜好，顺利打出一手好牌吸引到眼光挑剔的处女们注意，才可能让处女们对她们产生好感。
　　
\n\n第二名：摩羯座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52：48
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n金牛男VS摩羯女：
\n开始前，你们会有一段互相摸索的时间，当大家认定对方时，就会开始一起为将来的共同生活而实务计划。金牛男对感情的占有欲极为强烈，摩羯女也十分重视在感情中能够完全拥有对方。彼此对恋爱的忠诚度一致，使你们的爱情的道路能够越走越远。摩羯女可从金牛男身上发现温柔与俏皮的一面，金牛男沉稳的个性也能令情绪波动大的摩羯女安定下来。摩羯女从不浪费时间在后悔上，她认为后悔是一种无用而伤感的情绪。金牛座男士欣赏摩羯女的实际和循规蹈矩的做法。金牛男希望自己的家人也被摩羯女像家人一样对待，摩羯女一旦嫁给了意中人，她就是最好的妻子和母亲。对这世界上的其他人来说，她似乎是势利的、冷漠的，有点像社会野心家，但她丈夫、孩子和亲人只会感受到她的温暖和爱。
　　\n金牛女VS摩羯男：
\n两个同属土象星座，摩羯男保守，金牛女沉稳，一个眼神就能明白对方在想什么，所以不会有天雷勾地火、轰轰烈烈的恋情，往往是细水长流，像磁铁般互相吸引的默契满分组合。
　　
\n\n第三名：巨蟹座
　　\n配对指数：90
　　\n配对比重：44:56
　　\n友情：★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：十分来电
　　\n金牛男VS巨蟹女：
\n金牛男开始一段感情是很慢的，他们的爱是慢慢累积的，不会一下子就爆发，属于细水长流型，会很专心去守护一段感情。巨蟹也是一样，本身就追求安全感的巨蟹女会主动自发地想让对方觉得安心。生活中两位也能互相欣赏，巨蟹女对金牛男的事业态度有信心，金牛男对巨蟹女的贤惠赞不绝口。两个是甜蜜的组合。
　　\n金牛女VS巨蟹男：
\n巨蟹男基本上分为两类，一类是别扭挑剔，给人一种“难搞”的感觉，还有一种是温和有礼，相处起来轻松的类型。不论是哪种，都是他们的外衣，他们的本质是敏感、纤细，对周围一切都比较洞悉的，他们希望自己能够被另一半当成孩子一样。金牛女喜欢娇惯另一半，会无微不至地关心另一半，凡事会为对方着想。，虽然金牛在感情上总是慢半拍，但他们对于感情的忠诚、包容能够给巨蟹安全感，是巨蟹相达到的感情目标。这样的你们是让人羡慕的一对。
</string>
    <string name="pshuangzi">\n第一名：水瓶座 
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52:48
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★
　　\n友情：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n双子男VS水瓶女：
　　\n双子座男生最不喜欢看到眼泪。情人的指责和唠叨，对双子们来说都能接受，唯有她们生气流泪会令双子们无法忍受。因为眼泪和哭声总是和痛苦联系在一起，为了避免痛苦，双子们会努力发挥自己的幽默，使生活变得美好一点。只有水瓶们能理解他们，能看见他们笑容背后的忧虑，知道他们有多么害怕面对生活中一切消极的事物。如果她们在年长些时碰上双子座的男生，她们就能较成功地实现纯情之梦。因为双子座男生是长不大的孩子，他们对任何人和事往往都只朝好的方面看，所以当双子男生爱上水瓶后，会很坦然地接受女方的执着和坦诚。 
　　\n双子女VS水瓶男：
　　\n双子座和水瓶座同为风向星座，是一对非常来电的星座情侣，双子座灵活多变思维敏捷，水瓶男自由开放，两者对新鲜事物的接受力都很强，这两个星座一旦碰撞到一起，就是天雷勾地火，收都收不住。他们两人在认识的初期非常容易来电，总能在最短时间内找到共同的话题和兴趣爱好，上至天文下至地理，无所不谈，相见恨晚，聊起天来根本停不下来。在交谈过程中，双方都会被对方的幽默所逗笑，双子女说话风趣幽默、思维敏捷可以轻松跟得上水瓶座男跳跃的思维，两个星座宫位很近，很容易沟通。
　　
\n\n第二名：天秤座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：48:52
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n友情：★★★★★
　　\n亲情：★★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n双子男VS天秤女：
　　\n双子座男生随性而果敢，做决定随意而冲动，做起事不留遗憾、不愿等待、不爱多想，想到就马上去做。而天秤座女生却大不相同，她们老是在天平两头看来看去，生怕出什么差错。尽管如此，在双子座男生看来，天秤座女孩的魅力还是无法抗拒。天枰们娇柔、脆弱又温顺。双子男生在面对这样的天枰时，会心甘情愿地放弃自由，投入到天枰女孩为他们编织的网中，而选择结婚，找一份稳定的工作，像天下大多数男人一样，养家糊口。
　　\n双子女VS天秤男：
　　\n天秤座男生是个有品位的男生， 双子座女生是个对美不懈追求的女生，两个人都贪新鲜爱变动，初次见面就能一见如故，轻松自在。在许多情况下两人的想法都会不谋而合，显得默契十足。在交往的过程中，他们彼此很容易被对方的锋芒毕露所吸引。当他们在一起时，两人之间的话题会永远保有新鲜性，是交互式的关系。他们都不喜欢被束缚的感觉，而向往着多姿多彩的生活，即使是柴米油盐的生活，在他们眼中也不会感到乏味，他们这一对是大家眼中所羡慕的神仙眷侣。
　　
\n\n第三名：狮子座
　　\n星座配对指数：90
　　\n星座配对比重：44：56
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：60
　　\n综合评述：十分来电
　　\n双子男VS狮子女：
　　\n放荡不羁，热爱自由的双子座男生在爱情里，将任何女人视为他们自由飞翔旅途上的阻碍。他们的恋爱经历使他们得出一个结论：一个女人爱上了他们，就会想要改造他们。所以他们决不愿意在感情里投入太多或陷进感情泥谭里太深。但当双子遇到狮子座女生，狮子座女生总有办法让爱好新奇的双子们相信她和别的女人不一样，从而挑起双子们对她们的兴趣。
　　\n双子女VS狮子男：
　　\n外向活泼的双子和华丽贵气的狮子，同属于阳性星座，位置也非常相近，所以比较容易融合，是相互吸引又很合适的一对。狮子座男生在双子座女生面前时，总喜欢居高临下地教导双子们做这做那，小至饮食穿衣，大至宗教信仰。狮子们似乎通过挑双子们的毛病而获得极大满足。然而在另一方面，狮子男生们却特别愿意以双子女生们的保护人自居，狮子男虽说嘴上挺严厉，但他们心里还是挺愿意姑息双子们这样那样的毛病的。
</string>
    <string name="pjuxie">\n第一名：双鱼座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52:48
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n巨蟹男VS双鱼女：
　　\n双鱼座的女生是典型的小女生，天真烂漫爱幻想，对生活充满期待，但缺乏应对的能力。她们的存在是为了满足那些大男子主义。希望自己能够一直被当成小女孩，永远都天真浪漫。而在感情中，巨蟹会变得善妒且占有欲强，一反平时给大众温柔的形象。同为水象星座，双鱼和巨蟹十分有默契，彼此心照不宣，能够和谐相处。 
　　\n巨蟹女VS双鱼男：
　　\n双鱼座与巨蟹座同为水象星座，受其影响，他们都很注重感情的交流和波动，对于感情的感受力也很强，同样都将爱视若珍宝，对于安全感的渴求会让他们非常注重给对方安全感。从恋爱观上看，巨蟹重视稳定和实际的爱情，双鱼要求全心全意的照顾和爱情。两人性格相投，生活方式一致。很容易产生一见倾心的情况。双鱼男和巨蟹女有个共同的有点就是懂得体贴人、善解人意，他们是非常默契的一对。 
　　
\n\n第二名：天蝎座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：48:52
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n巨蟹男VS天蝎女：
　　\n天蝎女对于在意的人有强的占有欲和控制欲，在爱情中会占据绝对主导的地位，是个有爱情安全感的星座，她们全身心的渴望爱，仿佛是为爱而生的。她们极富有激情，情感如龙卷风一样激烈和不羁。她们极端爱吃醋。巨蟹对于天蝎的占有欲很受用，因为这会给他们十足的安全感，让他们觉得自己是被需要的，巨蟹和天蝎都是讲求感觉的星座。因为都是水象星座，个性人生观都很相似，会有一见如故的感觉，往往是爱的上穷碧落下黄泉。
　　\n巨蟹女VS天蝎男：
　　\n巨蟹座女孩都相当有趣，在她们的外表下隐藏着内向和淡漠，可她总能用她的幽默感使人感到心情愉快。她经常被充满神秘色彩的事物所吸引，当她遇到天蝎座男生时，她无法抗拒这个谜一样的诱惑。为了对他有更多的了解，她甚至会把内心的胆怯置之度处。天蝎座男人喜欢挑战，当天蝎座男生遇到巨蟹女时，对他来说，让害羞有趣的巨蟹座女孩信任他是件比较容易的事。
　　
\n\n第三名：金牛座
　　\n配对指数：90
　　\n配对比重：56:44
　　\n友情：★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：来电十足
　　\n巨蟹男VS金牛女：
　　\n巨蟹男基本上分为两类，一类是别扭挑剔，给人一种“难搞”的感觉，还有一种是温和有礼，相处起来轻松的类型。不论是哪种，都是他们的外衣，他们的本质是敏感、纤细，对周围一切都比较洞悉的，他们希望自己能够被另一半当成孩子一样。金牛女喜欢娇惯另一半，会无微不至地关心另一半，凡事会为对方着想。，虽然金牛在感情上总是慢半拍，但他们对于感情的忠诚、包容能够给巨蟹安全感，是巨蟹相达到的感情目标。这样的你们是让人羡慕的一对。
　　\n巨蟹女VS金牛男：
　　\n金牛男开始一段感情是很慢的，他们的爱是慢慢累积的，不会一下子就爆发，金牛男属于细水长流型，会很专心去守护一段感情，巨蟹也是一样，本身就追求安全感的巨蟹女会主动自发地想让对方觉得安心。生活中两位也能互相欣赏，巨蟹女对金牛男的事业态度有信心，金牛男对巨蟹女的贤惠赞不绝口。是甜蜜的组合。
</string>
    <string name="pshizi">\n第一名：射手座
　　\n配对指数： 100
　　\n配对比重： 48：52
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久： 100
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n狮子男vs射手女：
　　\n狮子男对于他所爱的射手女，是相当的傲慢地发号施令，命令她来执行;或者期待着她像个女仆那样侍奉他，严厉地训斥或责骂她，只是因为她违背了他的旨意;不允许她有主见和外出活动的自由，即便她在某方面取得的成绩还不错。狮子男只是想用这个残酷又专制的游戏来证明她对他的忠诚度及奉献精神。然而他以一种否定的态度一遍遍的考验她。面对他毫无理由的猜疑和妒忌，越是表现得蛮横和愤怒他就感觉越安心。
　　\n狮子女vs射手男：
　　\n射手男和狮子女都同属火象星座，都喜欢热闹，有来有往，所以一见面很容易被对方的气质所吸引。你们在一起光鲜亮丽，热情开朗，一拍即合。对于爱情，他们都是勇往直前型的，只要喜欢，就会爱的死去活来，立下海誓山盟。若是不合，将会是天翻地覆的争吵然后一拍两散，十分洒脱。
　　
\n\n第二名：白羊座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52:48
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★
　　\n两情相悦：60
　　\n天长地久：40
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n狮子男vs白羊女：
　　\n狮子座的守护神是太阳神阿波罗，让狮子座希望成为一个有吸引力的人。他们喜欢被别人被人崇拜，在爱情中也不例外，他们想用自己热情的火焰去燃烧别人，同时也能够守护住自己的爱情。白羊座的女生欣赏强者，那种没有主见又要装逼的男生是白羊女最烦的类型。她们喜欢拥有绝对力量的人，渴望征服强者。刚刚好遇上了同为火象星座的狮子男，在初初见面之时，就擦出了爱的火花，后面更加是干柴烈火，两位互相斗智斗勇，互相征服。是很般配的一对。
　　\n狮子女vs白羊男：
　　\n狮子女的守护星是太阳，预示着狮子们天生是焦点，光芒万丈，有领导风范。所以不可避免的，狮子对自己的外表很有信心。她们对于爱情有自己的想法，不会受到别人说法的左右，是及有主见的星女。白羊男也是典型的以自我为中心的星男。天生倔强，具有难得的开拓者精神，他们欣赏的女性不是一味需要别人保护、照顾的小女孩，他们对于做事果决，有气场有魄力的女性很有征服欲，狮子正好能够做到这一点。而白羊也能够满足狮子的浪漫与欲望，狮子女对于人生有很乐观的见解，也能应付得了白羊有时候莫名奇妙的小情绪。两位是天作之合。
　　
\n\n第三名：天秤座
　　\n配对指数： 90
　　\n配对比重 ：44：56
　　\n友情 ：★★★
　　\n爱情： ★★★★
　　\n婚姻： ★★★
　　\n亲情 ：★★★
　　\n两情相悦： 100
　　\n天长地久： 80
　　\n综合评述：十分来电
　　\n狮子男vs天秤女：
　　\n火象的狮子男和风象的天秤女相遇，犹如一个贵族碰上一个明星风象星座的您和火象的狮子相遇，犹如碰上一个贵族碰上一个天生的明星，狮子男好排场爱面子的作风，天秤女八面玲容的交际手法的确都是爱“演戏”的组合。狮子男是舞台上的主角，他需要高质量的观众来衬托自己的王者风范，而天秤女恰恰能胜任观众的工作。两个人都爱热闹，价值观和生活态度很相似，所以无比甜蜜。
　　\n狮子女vs天秤男：
　　\n当狮子女与天秤男在一起，可以确信狮子女将是一个天生的爱指手划脚的人，而天秤男将是一个要与他争论的人。狮子女创造出热量，天秤男贡献着空气，这两种东西在相当的温暖与热量结合中，就会在他们中间形成一股和煦的微风。狮子女总是期望自己的声明被无条件地接受。当然，如果不是直接了当的赞许，而是时常搁置一边，天秤男则很愿意去争论每一个要点，哪怕是有一点儿可能性或机会也是要进行解释的。天秤男可能会拖拉相当一段时间，对此，狮子女不要生气和不耐烦，因为这些优柔寡断对于天秤座人来说本身就已经是很难受的事了。
</string>
    <string name="pchunu">\n第一名：金牛座
　　\n星座配对指数：100
　　\n星座配对比重：52：48
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n处女男vs金牛女：
　　\n处女座的男生普遍性情温和，平日里他们是不会轻易动怒的。即使他们亢奋起来，表面愤怒，但通常也不会持续很久。烦恼对于他们也一样，处女座男生会感到自己有烦恼，但却不会有发自内心的烦恼。处女座男生缺乏自律的能力，对得到别人的爱极不感兴趣。在处女座男生喜欢上一个人时，他们不会拼命地去追求对方。并且就算在一起时，天性爱挑剔的处女座男生，也还是抑制不了自己对别人强制性的批判，非得批得对方体无完肤才肯罢休。金牛座的女生虽然表面慵懒，但却能把处女们从铢锱必较的紧张状态中抽离出来，帮助他们减慢速度，令他们觉得身心轻松，乐而忘忧。金牛座追求温和、稳定的感觉。对金牛来说，处女男生们是能令她们感到安心的对象。但是金牛座女生要想吸引到处女座男生的注意，则几乎是不可能的。除非金牛座的女生摸准了处女座男生的喜好，顺利打出一手好牌吸引到眼光挑剔的处女们注意，才可能让处女们对她们产生好感。
　　\n处女女vs金牛座：
　　\n金牛座男生有着一颗朴实的心，他们对感情非常执着，有时会认真地去谈场纯真的恋爱。他们做事认真的态度，常会让异性感到可靠。对于感情他们也非常忠实，耐心亦高人一等。务实的金牛们喜欢恋家、温柔、端庄的女性，而处女座是他们心目中理想的对象。金牛对另一半的要求很高，而追求完美的处女座，无论气质外形往往都符合金牛男生的审美。
　　
\n\n第二名：摩羯座
　　\n星座配对指数：100
　　\n星座配对比重：48：52
　　\n友情：★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n处女男vs摩羯女：
　　\n处女座男生对爱情很专一，事事追求完美，一旦投入感情就会去苦心经营。当他们遇到和他们爱情观极其相似的摩羯时，双方很容易因为对方跟自己相似的特质而被吸引。处女们和摩羯的性格都很固执，他们一旦受到伤害，便会用冷漠作为武器，将自己保护起来。对处女和摩羯们来说，爱是很自私的东西。他们对于爱情都很忠诚，而忠诚是他们建立起持续爱情的最坚实基础。摩羯座的女生很热情，她们具有清醒的头脑、敏锐的领悟力、文雅高尚的品味。这些正是她们吸引处女们的地方。对她们来说，生活和爱情两者都必须有一清二楚的目的和明确的方向与目标。
　　\n处女女vs摩羯男：
　　\n同是土象星座，走实际路线的摩羯男与处女女，无论性格、思想都有很多共通点;两人的磁场一开始就接得上。处女女天生很“固力”，具有服务性格，会帮助摩羯男打理大小事务;从食衣住行育乐，到交的是损友还是益友，都在她的管辖范围中。尤其对自己的要求也很严谨，对于稳重务实的摩羯男来说，这种情况是他们最喜闻乐见不过的了。摩羯男懂得安定处女女的神经，让她不要遇到事情就紧张，认为做好一件事就得要盯紧每个环节而搞得神经兮兮。
　　
\n\n第三名：天蝎座
　　\n星座配对指数：90
　　\n星座配对比重：44：56
　　\n友情：★★
　　\n爱情：★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★
　　\n两情相悦：80
　　\n天长地久：60
　　\n综合评述：来电十足
　　\n处女男vs天蝎女：
　　\n对处女座男生来说，天蝎们带给他们的惊喜远胜于担扰。处女座男生永远也不会同意别人对天蝎座女生的评价：冷酷和危险。这根本就不是处女座眼中的天蝎座。在处女座的眼里，冥王星的人都是热情的、慷慨的、富有同情心的。拥有深沉智慧与潜力的天蝎们对处女们来说是非常令人尊敬和爱慕的。在和天蝎的相处过程中，处女们会对天蝎们的自责和自析能力表示由衷的敬佩，所以他们不会像其他星座一样畏惧天蝎座。相对处女座男生的被动，天蝎座的女生反而更能主动地介入一个充满遐想的处女座男生的生活。他们常常会因为对方的特质而互相吸引，天蝎座比任何其他人更能理解处女座们做事时，随之而来的沉静和忧虑。他们互相之间有一种独特的影响，这影响能使他们各自接受对方的弱点。
　　\n处女女vs天蝎男：
　　\n处女座女人的最大一个特点就是她对所爱的人是那么大度和无私。当处女座女生遇到天蝎男，可能一时还拿不定主意，会左右摇摆的试探这真的是属于她的真命天子吗?很难想象这两个人会一见钟情而迅速投入对方的怀抱。他们都很羞涩，有时甚至是一种痛苦的羞涩。而天蝎座男人的最佳品质是对所爱的女人无比忠诚，当天蝎男遇到处女座女生，在他更好地了解她之前，他为一些小事或根本不为什么而对她怀有疑心。稍后，他也许会相信她和她所表现出来的与她所说的一致，不多不少，并使他更加平静地了解比他所尊崇的东西更简单的事情。当他追上并抓住她的时候才明白她本来就在这里，这让天蝎男感到安慰并减轻了他的担忧。
</string>
    <string name="ptiancheng">\n第一名：双子座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52：48
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n天秤男vs双子女：
　　\n天秤男是个有品位的男人， 双子女是一个对美有一种永无止境的追求，两个人都爱变动贪新鲜，初次见面一见如故，轻松自在。在许多情况下两人的想法都可以不谋而合，默契十足，彼此都被对方的锋芒毕露所吸引。两个人在一起永远都保持着新鲜的话题，是交互式的关系，你们都不喜欢被束缚的感觉，向往多姿多彩的生活，即使是柴米油盐的生活，也不会感到乏味，是大家眼中羡慕的神仙眷侣。
　　\n天秤女vs双子男：
　　\n双子座男生随性而果敢，做决定随意而冲动，做事不留遗憾、不显焦虑、不需等待、不爱多想，想到就马上去做。而天秤座女生却大不相同，她们老是在天平两头看来看去，生怕出差错。尽管如此，在双子座男生看来，天秤座女孩的魅力还是无法抗拒。天枰们娇柔、脆弱又温顺。双子男生在面对这样的天枰时，会心甘情愿地放弃自由，投入到天枰女孩为他们编织的网中，而选择结婚，找一份稳定的工作，像天下大多数男人一样，养家糊口。
　　
\n\n第二名：水瓶座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：48：52
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n天秤男vs水瓶女：
　　\n水瓶女追求精神上的零束缚，喜欢随心所欲，似乎没有任何一个人或者一件事可以完全占有她，是个只为了自己而活的姑娘。同时，水瓶女有自己的生活原则和生活方式，不受传统思想的束缚。和别的女生相比，恋爱中的水瓶女的确不太粘人而且不拜金，她不愿意占有谁，对金钱地位这些世俗的东西看得很淡薄，这让天秤男相处起来十分愉快。
　　\n天秤女vs水瓶男：
　　\n水瓶座和天秤座同为风象星座，同样给人忽冷忽热、变化莫测的感觉。但是却不完全一样，但是这两者却能够产生互动和默契。水瓶男欣赏天秤女追求公正，天秤女欣赏水瓶男博爱、富有同情心、富有人道主义精神。同样喜爱音乐鉴赏，这是一个会互相欣赏的组合。天秤女讨厌冲突和矛盾追求和谐，水瓶男理想主义、追求世界大同，两者在价值观上是殊途同归的。然而水瓶座极富有个性和支配欲望，可能会试图去支配控制天秤女。
　　
\n第三名：射手座
　　\n配对指数：90
　　\n配对比重：44：56
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★
　　\n亲情：★★★
　　\n综合评述：来电十足
　　\n天秤男vs射手女：
　　\n天秤男往往结婚时还很年轻，因为成家心切，这一来也不免有婚后发现并不合适而离婚的现象。射手女对爱情充满永不会被挫的猎奇探险心，虽往往晚婚，但罗曼史却不少。天秤男和射手女都是喜欢结交朋友的人，把友情看得很重要，是个天生的外交官。两个人在一起彼此独立互不干预，都有各自的生活圈。两个人都知道不能用感情来捆绑住对方，把对方抓的越紧失去得越快。轻松自在的相处方式是两人保持新鲜感的秘诀。射手女只是享受自由和随性，不喜欢被束缚而已，而与天秤男在一起，不仅可以得到被爱的幸福，还得到天秤男互相追求自由的尊重，两个人在一起完全没有压力。
　　\n天秤女vs射手男：
　　\n射手男和天秤女是一拍即合快乐的一对。因为两个人都爱热闹又好玩，没有自制力，所以初次见面没多久就可以上次。他们的恋情充满活力和乐趣，即使一方只想玩玩，另一方也不会太认真。可是现实生活可不光是玩，就可以过下去的。两个人很快走入同居时代，但要讲到结婚，两人其实都不太热衷，也没长远的计划及想法。
</string>
    <string name="ptianxie">\n第一名：巨蟹女
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52:48
　　\n友情：★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★
　　\n亲情：★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n天蝎男VS巨蟹女：
　　\n巨蟹座女孩都相当有趣，在她们的外表下隐藏着内向和淡漠，可她总能用她的幽默感使人感到心情愉快。她经常被充满神秘色彩的事物所吸引，当她遇到天蝎座男生时，她无法抗拒这个谜一样的诱惑。为了对他有更多的了解，她甚至会把内心的胆怯置之度处。天蝎座男人喜欢挑战，当天蝎座男生遇到巨蟹女时，对他来说，让害羞有趣的巨蟹座女孩信任他是件比较容易的事。
　　\n天蝎女VS巨蟹男：
　　\n天蝎女对于在意的人有强的占有欲和控制欲，在爱情中会占据绝对主导的地位，是个有爱情安全感的星座，她们全身心的渴望爱，仿佛是为爱而生的。她们极富有激情，情感如龙卷风一样激烈和不羁。她们极端爱吃醋。巨蟹对于天蝎的占有欲很受用，因为这会给他们十足的安全感，让他们觉得自己是被需要的，巨蟹和天蝎都是讲求感觉的星座。因为都是水象星座，个性人生观都很相似，会有一见如故的感觉，往往是爱得你侬我侬。
　　
\n\n第二名：双鱼座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重： 48:52
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★★
　　\n亲情：★★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：60
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n天蝎男VS双鱼女：
　　\n在两人最初相遇时，往往都有相见恨晚的感觉。天蝎男在情爱之中的霸者地位，配合起双鱼女的温柔贤惠，不敢抗拒，甘心认命，正是天造地设的一对。你们戏剧化的情绪起伏，也令在感情生活中充满戏剧性，你们的恋爱可谓烟火一样，灿烂迷人。
　　\n天蝎女VS双鱼男：
　　\n同为水象星座的双鱼男和天蝎女都是十分重情的人，你们内心敏感多情，是所有星座搭配中最适合的一对。天蝎女强势，双鱼男弱势，你们一刚一柔结合在一起刚好互补。双鱼男温柔体贴、浪漫多情、自我牺牲的奉献精神是专情独占欲强的天蝎女所需要的。这两个星座在一起谈恋爱就真的是为了爱情而谈恋爱，不掺杂其他的东西。两人虽然观点不同却总是能相互理解，比较容易接受彼此。
　　
\n\n第三名：摩羯座
　　\n配对指数：90
　　\n配对比重：56:44
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：来电十足
　　\n天蝎男VS摩羯女：
　　\n当摩羯女遇到天蝎男，他们两平时在生活中都会有和别人沟通无力的感觉，可在3—11日宫影响下，会让他们在一起时彼此沟通无甚障碍，而且都有和对方谈话的愿望，这就是他们最开始注意到彼此的地方。摩羯女精明务实，对爱情敢异常冷静。在仔细观察后觉得天蝎男诚恳而忠贞，是值得托付终身的对象，就会有进一步的行动。当天蝎男遇到摩羯女，他就会被她稳重的性格吸引，他表面上可能平和得像一点儿事都没发生的样子，实际心里早就开始在盘算些什么了...
　　\n天蝎女VS摩羯男：
　　\n理论上，水象星座和土象星座很合，同为阴性星座，个性较内向，星座个性也很强，会是一对沈默、无声胜有声的思考型组合。天蝎女很难和他人谈得来，但遇上摩羯男却觉得彼此容易沟通，而摩羯亦有同感。这两各星座的人都喜欢独处，不爱凑热闹。但摩羯男会认为天蝎女太执著，实在有点浪费精力。因天性使然，这两种人都希望出人头地，都渴望有权力。蝎子及摩羯都挺朴实，且不擅交际，不会做出太惹人注目、惊世骇俗的事。在面对感情的态度方面，也是付出的多说出口的少。
    </string>
    <string name="psheshou">\n第一名：狮子座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52：48
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★
　　\n亲情： ★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n射手男vs狮子女：
　　\n射手男和狮子女都同属火象星座，都喜欢热闹，有来有往，所以一见面很容易被对方的气质所吸引。你们在一起光鲜亮丽，热情开朗，一拍即合。对于爱情，他们都是勇往直前型的，只要喜欢，就会爱的死去活来，立下海誓山盟。若是不合，将会是天翻地覆的争吵然后一拍两散，十分洒脱。
　　\n射手女vs狮子男：
　　\n狮子男对于他所爱的射手女，是相当的傲慢地发号施令，命令她来执行;或者期待着她像个女仆那样侍奉他，严厉地训斥或责骂她，只是因为她违背了他的旨意;不允许她有主见和外出活动的自由，即便她在某方面取得的成绩还不错。狮子男只是想用这个残酷又专制的游戏来证明她对他的忠诚度及奉献精神。然而他以一种否定的态度一遍遍的考验她。面对他毫无理由的猜疑和妒忌，越是表现得蛮横和愤怒他就感觉越安心。

\n\n第二名：白羊座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：48：52
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n射手男vs白羊女：
　　\n射手男和白羊女同属火象星座，他们一拍即合，往往射手男见到永远具有赤子之心的白羊女，就忍不住想靠过去，而白羊女遇上明朗率性、无拘无束的射手男，立刻会有股电流在体内乱窜，便会有如同磁铁般的互相吸引而一见钟情，很快将会坠入爱河。由于两个人性格相近，是一对热情洋溢的组合，经常肆无忌惮的把爱意表现出来，十分耀眼，羡煞旁人。白羊女率真追求自由的性格和射手男爱好冒险，喜新厌旧的个性实在是有异曲同工之妙。
　　\n射手女vs白羊男：
　　\n射手女大多玩心较重，注重于当下的享受，没有定性，传说中“风一样的女子”大概可以形容。他们在很多场所都能够发挥自己的交友技巧，为自己平淡枯燥的生活增加乐趣。白羊男追求刺激、不单调的生活，这样的个性和射手很贴近，白羊在人际方面更是游刃有余，在各自的生活中，两位都能够过得十分精彩，而你们的碰撞将是更加微妙，两位都有很多的奇思妙想，在柴米油盐的生活中活出了两位结合的色彩。

\n\n第三名：天秤座
　　\n配对指数：90
　　\n配对比重：56：44
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★
　　\n亲情：★★★
　　\n综合评述：来电十足
　　\n射手男vs天秤女：
　　\n射手男和天秤女是一拍即合快乐的一对。因为两个人都爱热闹又好玩，没有自制力，所以初次见面没多久就可以上次。他们的恋情充满活力和乐趣，即使一方只想玩玩，另一方也不会太认真。可是现实生活可不光是玩，就可以过下去的。两个人很快走入同居时代，但要讲到结婚，两人其实都不太热衷，也没长远的计划及想法。
　　\n射手女vs天秤男：
　　\n天秤男往往结婚时还很年轻，因为成家心切，这一来也不免有婚后发现并不合适而离婚的现象。射手女对爱情充满永不会被挫的猎奇探险心，虽往往晚婚，但罗曼史却不少。天秤男和射手女都是喜欢结交朋友的人，把友情看得很重要，是个天生的外交官。两个人在一起彼此独立互不干预，都有各自的生活圈。两个人都知道不能用感情来捆绑住对方，把对方抓的越紧失去得越快。轻松自在的相处方式是两人保持新鲜感的秘诀。射手女只是享受自由和随性，不喜欢被束缚而已，而与天秤男在一起，不仅可以得到被爱的幸福，还得到天秤男互相追求自由的尊重，两个人在一起完全没有压力。
</string>
    <string name="pmojie">\n第一名：处女座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：52:48
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n摩羯男VS处女女：
\n同是土象星座，走实际路线的摩羯男与处女女，无论性格、思想都有很多共通点;两人的磁场一开始就接得上。处女女天生很“固力”，具有服务性格，会帮助摩羯男打理大小事务;从食衣住行育乐，交的是损友还是益友，都在她的管辖范围中。尤其对自己的要求也很严谨，对于稳重务实的摩羯男来说，这种情况是他们最喜闻乐见不过的了。摩羯男懂得安定处女女的神经，让她不要遇到事情就紧张，认为做好一件事就得要盯紧每个环节而搞得神经兮兮。
　　\n摩羯女VS处女男：
\n处女座男生对爱情很专一，事事追求完美，一旦投入感情就会去苦心经营。当他们遇到和他们爱情观极其相似的摩羯时，双方很容易因为对方跟自己相似的特质而被吸引。处女们和摩羯的性格都很固执，他们一旦受到伤害，便会用冷漠作为武器，将自己保护起来。对处女和摩羯们来说，爱是很自私的东西。他们对于爱情都很忠诚，而忠诚是他们建立起持续爱情的最坚实基础。摩羯座的女生很热情，她们具有清醒的头脑、敏锐的领悟力、文雅高尚的品味。这些正是她们吸引处女们的地方。对她们来说，生活和爱情两者都必须有一清二楚的目的和明确的方向与目标。

\n\n第二名：金牛座
　　\n配对指数：100
　　\n配对比重：48:52
　　\n友情：★★★★
　　\n爱情：★★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：80
　　\n综合评述：天造地设
　　\n摩羯男VS金牛女：
\n开始前，你们会有一段互相摸索的时间，当大家认定对方时，就会开始一起为将来的共同生活而实务计划。金牛女对感情的占有欲极为强烈，摩羯男也十分重视在感情中能够完全拥有对方。彼此对恋爱的忠诚度一致，使你们的爱情的道路能够越走越远。摩羯男可从金牛女身上发现温柔与俏皮的一面。摩羯男从不浪费时间在后悔上，他认为后悔是一种无用而伤感的情绪。
　　\n摩羯女VS金牛男：
\n金牛男希望自己的家人也被摩羯女像家人一样对待，摩羯女一旦嫁给了意中人，她就是最好的妻子和母亲。对这世界上的其他人来说，她似乎是势利的、冷漠的，有点像社会野心家，但她丈夫、孩子和亲人只会感受到她的温暖和爱。两个同属土象星座，金牛男沉稳，摩羯女谨慎，一个眼神就能明白对方在想什么，所以不会有天雷勾地火、轰轰烈烈的恋情，往往是细水长流，像磁铁般互相吸引的默契满分组合。

\n\n第三名：天蝎座
　　\n配对指数：90
　　\n配对比重：56:44
　　\n友情：★★★★★
　　\n爱情：★★★★
　　\n婚姻：★★★★
　　\n亲情：★★★★
　　\n两情相悦：100
　　\n天长地久：100
　　\n综合评述：两情相悦
　　\n摩羯男VS天蝎女：
\n理论上，水象星座和土象星座很合，同为阴性星座，个性较内向，星座个性也很强，会是一对沈默、无声胜有声的思考型组合。天蝎女很难和他人谈得来，但遇上摩羯男却觉得彼此容易沟通，而摩羯亦有同感。这两各星座的人都喜欢独处，不爱凑热闹。但摩羯男会认为天蝎女太执著，实在有点浪费精力。因天性使然，这两种人都希望出人头地，都渴望有权力。蝎子及摩羯都挺朴实，且不擅交际，不会做出太惹人注目、惊世骇俗的事。在面对感情的态度方面，也是付出的多说出口的少。
　　\n摩羯女VS天蝎男：
\n当摩羯女遇到天蝎男，他们两平时在生活中都会有和别人沟通无力的感觉，可在3—11日宫影响下，会让他们在一起时彼此沟通无甚障碍，而且都有和对方谈话的愿望，这就是他们最开始注意到彼此的地方。摩羯女精明务实，对爱情敢异常冷静。在仔细观察后觉得天蝎男诚恳而忠贞，是值得托付终身的对象，就会有进一步的行动。当天蝎男遇到摩羯女，他就会被她稳重的性格吸引，他表面上可能平和得像一点儿事都没发生的样子，实际心里早就开始在盘算些什么了。
</string>
    <string name="endtext1">哪些星座与我匹配</string>
    <string name="endtext2">请选择您的星座：</string>
    <string name="endtext3" />
    <string name="endbutton1">确定</string>
    <string name="endbutton2" >返回</string>
</resources>